有無人知日清原祖即食麵邊度有得賣？

好唔好食？

Aeon有 幾好食

好鹹 好快淋

好好食

好撚鹹

福麵好食過佢 佢好咸呀

有無人真係會打隻蛋落去

好撚正
日日都要食幾包先訓到教

咸到仆街

係用煲煮定點？硬係覺得就咁淥滾水好似好怪咁,又唔係杯麵

有好多唔同既食法 睇個人口味

唔洗煲好方便成日係百佳買黎食

759見過另一隻味 但元祖雞味唔知邊度有
煮陣香到仆街

百佳真係有賣,但無想像中咁好食

759

舊福麵正過佢 但俾日清搞死